2020香港最潮潮語選挙

2020參選名單
我會每個留comment 鍾意就俾個正皮！最多正皮既十個就會登上2020潮語榜
2盒thanks!
OJ
見字飲水
幫緊你幫緊你
石頭、腳
行山銀行
今日蘋果有X個廣告
Quit Youtube啦Kelvin
壞過凱婷
我要進來了
法唔法國
Sodiasm
—————
*像極了愛情因為太共產中文所以BAM
—————
歷屆名單
老婆你唔好做多左
𤓓
喊出黎
O咀
潛水
屈機
kai
濕滯
好in
升呢
搞爛gag
揸揸水
撥個輪
膽生毛
出黎Wet
緊張大師
新鮮蘿蔔皮
搞掂食個面
唔係瓜就菜
走得摩 無鼻哥
我真係恭喜你
喊出黎
囧

兩盒thanks!

呀姨我不想努力了呢

OJ

光
復
香
港

見字飲水

幫緊你幫緊你

你呀媽個波罩你

石頭，腳

行山銀行

今日蘋果有x個廣告

耗子尾汁

Quit YouTube 啦

壞過凱婷

我要進來了

法唔法國

Sodiasm

無

依個唔算潮語

歡迎補充

我見好多kol 用

連豬點係潮語

你就係連豬kol 代表